8/9 The 1975 Live in Hong Kong

細佬我冇乜朋友
又想去睇佢地個concert
有冇巴打可以陪我去睇
利申非gay

I don't want your body
But I hate to think about you with somebody else

一月係英國睇左
氣氛超正

Matty 好想快啲見到佢地

有冇人知點樣睇得番Glastonbury 2019 D SET?BBC PLAYER BLOCK哂

錯POST

想知爆唔爆同埋多唔多大陸人

新歌

應該單機睇

我睇wor
但絲打係咪唔得要巴打

未買飛～想去睇
應該都係自己一個去